究竟而家出面佔領嘅情況變成點？

揾人update 下我 我見連登冇撚曬聲氣 又冇人話急要物資而家啲人係撤曬定點 因為琴晚我喺大會堂出面 有好多ching 都叫我地幫手撤走啲物資 今朝7點再黎 但我見又冇人講 想知而家情況點 各位係對峙緊定翻左屋企回血